有冇人近排去台北松山食過陳董藥膳排骨

屋企人話好耐無去過想去食下但係唔知啲野食有冇變質